如果當年由新假期promote雨傘運動，究竟會點？

隱世紫薯芝士摧淚彈